# МИМАПР Лабораторная работа №4 (МКЭ)
## Макаренко Н.А. РК6-74Б

### Задание

Вариант 83

![Task](./readme/task.jpg)

### Аналитическое решение диф. уравнения

![1](./readme/1.jpg)

![2](./readme/2.jpg)

### Запуск

Для запуска программы в рабочей директории проекта необходимо
выполнить следующие команды:

```bash
    cmake .
    make
    ./mke
```

> Необходимая версия CMake - 3.26